有無絲打脫過full bikini?

好撚痛

咁。。。？

有無人分享下